## Ответы на вопросы

1. `setTimeout()` используется для однократной задержки вызова функции,
а `setInterval()` можно использовать для регулярного вызова функции через
определенный период времени.

2. Если в функцию `setTimeout()` передать нулевую задержку, то она выполнится
сразу же после завершения текущего кода, то есть вначале выполнятся код после строки, содержащей `setTimeout()`. 

3. Если не вызывать функцию `clearInterval()`, то сама функция и ее внешние переменные будут оставаться в памяти.
 

